bitcoin 買野

有無邊d store係收bitcoin ？
我剩係知
仲有無其他？
掘左d bitcoin睇下點樣用左佢

金 保值？

其實開返檔賣 野用bitcoin 收錢都有market

先唔好講價格唔穩定，依家大問題係每一個 transaction 都要等好撚耐
所以應該至少搵過一隻 transaction 交易快先得

Ripple

小心啲 香港地好似唔比直接出asset